染頭髮前應唔應該洗頭?

第一次自己染髮
究竟染之前應該洗頭先
定係唔洗頭直接上染劑 ？
聽人講有啲頭油保護無咁傷
有無專業人士解答
感謝!

洗到半乾先染

試過出去染啦 不過今次自己買左資生堂既染髮劑，如果染得好，以後就可以慳番好多錢 同埋因為我只係會染啡色，所以無咩技巧可言。

係就咁用水沖下就算，留番啲頭油，定係要用埋洗頭水？

google都唔識用?

你染咩色先？
洗唔洗漂？

如果染深啲嘅啡色使唔使漂

沖吓佢～

如本身頭髮冇任何造型產品殘留就唔駛洗.

其實說明書有寫

總之就染完先洗啦

唔想爛頭皮過敏甩頭髮就唔好洗